黑背心

示威著呢件唔錯

有得諗

POLITE